/*
  Localizable.strings
  LingKingSDK

  Created by leon on 2020/4/22.
  Copyright © 2020 dml1630@163.com. All rights reserved.
*/
"KEY"                     = "繁体中文";
"Touch To Start" = "點擊開始";
"I have read and agree" = "我已閱讀並同意";
"User Agreement" = "用戶協議";
"Privacy Policy" = "隱私條款";
"ACCOUNT SETTING" = "賬戶設置";
"Change"="切換";
"User ID"="User ID";
"Link your account"="綁定你的賬號";
"Log out"="登出";
"The account is already bound"="該賬號已經綁定";
"Bind with Facebook or Apple account to save your progress"="與Facebook或Apple帳戶綁定以保存進度";
"Bind successfully"="綁定成功";
"Cancel login"="取消登入";
"OR"="或";
"LICENSE AGREEMENT"="許可協議";
"Facebook"="Facebook";
"Google"="Google";
"Please check the agreement"="Please check the agreement";
"Tips"="溫馨提示";
"Invalid login or account login on other devices"="登入失效或賬號在其它設備登入";
"Again login"="重新登入";
"Login Successful"="登入成功";
"Could not log in. Please check your network connection and try again" = "Could not log in. Please check your network connection and try again";
"The system version is too low, please upgrade first, continue to use Sign In With Apple"="系統版本過低，請先升級，繼續使用Sign In With Apple";
"Sign in with Facebook"="通過Facebook登入";
"Sign in with Apple"="通過Apple登入";
"Guest Login" = "遊客登入";
"Other Login" = "其他方式登入";
"agree"="同意";
"OK"="確認";
"Agreement not checked"="未勾選協議";
"Perfect account"="賬號完善";
"Dear player, you have not bound your account yet. In order to prevent the loss of game information and other issues, please bind your account as soon as possible."="親愛的玩家，您還沒有綁定賬號，為了防止遊戲信息丟失等問題，請盡快綁定賬號。";
"Skip for now"="暂时跳过";
"Account binding"="賬號綁定";


"Success"="操作成功";
"Reset Password Success"="重置密碼成功";
"Tourist"="遊客";
"Register"="註冊";
"Mailbox login"="郵箱登入";
"Regain"="重新獲取";
"Verification Code"="驗證碼";
"Reset"="重置";
"Forgot password"="忘記密碼";
"Please enter your email account"="請輸入你的郵箱賬號";
"Enter verification code"="輸入驗證碼";
"Set Password"="設置密碼";
"Set Password again"="再次確認密碼";
"Already have an account"="已經有賬號";
"Sing in"="登入";
"Create an account"="創建賬號";
"Please enter verification code"="請輸入驗證碼";
"Please enter password"="请输入密码";
"Please enter valid password of 6 to 20 characters"="請輸入6到20個字符的有效密碼";
"The two passwords are different"="兩次輸入密碼不一樣";
"Don't have an account! Register"="還沒賬號! 註冊";
"Bind your linking account"="綁定賬號";
"Choose your platform"="選擇綁定的平台";
"Mailbox"="郵箱";
"Apple"="蘋果";
"Login now"="登入賬號";
"Login"= "登錄";
"Binding email"="綁定郵箱";
"Binding"="綁定";
"Binding success"="綁定成功";

